[過大海]去邊度買澳門船飛最抵

如題
上網睇240左右來回
好少過大海唔知價
想問有冇巴打熟路可以介紹一下

240已經好平

金光個app之前做緊頭等單程150
240來回真係好平

樓主$240邊到搵

屯門碼頭

竟然係咁
琴日上網見到呢個offer
但依家搵唔番個網

240 幾多年前…？

生日優惠…？

臨時喺上環站買人地賭錢送啲船飛
150金光飛航單程頭等

噴射飛航做左成2個月248來回

做到1月27日

門口有呀姐賣飛

$100